如果可以返返以前你地最想返邊一刻同做d咩?

最近睇左套"蝴蝶效應"值得推介...如果現實可以好似戲內咁返以前煲地會想做乜?
注非:只可以一刻,現在既你就會因應你當時改變而都改變埋,博彩個d唔好講好無隱

以前你地

注: